想玩FX 有邊間公司推介？

好驚入完錢無得cash out

幫幫手啊Ching

Credit Suisse / UBS la

無咁多錢入場

我用oanda

Cash out 到？

要銀行cash out, 收150蚊一次